google pixel幾時有行貨?

有冇巴絲收到風